---
sidebar_position: 12
description: Conclusao do curso
---

# Conclusao
## Entrega de historico e diploma
Todas as segunda-feiras, terca-feiras, quarta-feiras, e quinta-feiras.  
09h00 - 15h00  
Pegar senha até as 14h30 para ser atendida antes do encerramento.  

Se vc já conclui o Ensino Médio e estudou todo o Ensino Médio na escola, e se os funcionários
da secretaria da escola se recusam a fornecer o Histórico escolar, vc deve contatar a Diretoria
de Ensino para falar sobre esse problema.  
Link de Atendimento da Secretaria estadual de Educação:  
[atendimento.educacao.sp.gov.br/knowledgebase/article/SED-03577/pt-br](https://atendimento.educacao.sp.gov.br/knowledgebase/article/SED-03577/pt-br)
